匯豐銀行今日大裁員

匯豐銀行今日大裁員
早上開始派信
大角咀匯豐中心係重災區 我今日已收大信封
今日開始陸續有大約有400人收信
有同事情緒激動 個個都擔心疫境下再難搵工

轉whatsapp group

換血啫
入左黨咪可以留低

又話唔炒得？
與政府為敵 想犯國安法？

垃圾滙豐

唔撐林鄭保就業

唔怪得之連政府錢都唔拎

炒IT狗？

400人咁多！？

大角咀匯豐係主要係後勤部門?

大貓

匯豐有拎錢

違反國安法喎

call center （cco）

炒完先有錢派息

source 呢

搬返強國？？

hsbc年年都炒人㗎啦 半年之後又請返一批 一年之後又話精簡架構又炒 無限loop
仲要得香港先開刀 呢到盈利最多 炒人最多

唔炒人股價點升

又係 IT ?

真？

香港無公會 無集體談判權 講條鐵咩
炒外國就多手尾跟

菲律賓，馬來西亞成本平多啲

重多國語言

home office奧運仲有咁多人

炒人>>> 職位 外判, 舊底班高層開公司接外判job, 請番被炒個批人

炒緊咩部門先

識啲MT wfh無嘢做

炒都係啲低級職員啫

Wfh 奧運仲有人咩

true

銀行妹500蚊q

匯豐究竟有幾多人
每年都有幾次大裁員

年年重新請過it狗

唔係鐵飯碗咩

IT

人地咪講咗年中開始炒返人
你地有冇聽書的

諗起護士仔
算唔算自爆年齡

炒咗d大學畢業3-5年
年年嘈生晒加20% 都唔滿意果d
請返d fresh grad搞撚掂

Wfh點派信

匯豐成日都炒人

坐住我碌鳩係counter數銀紙

source?

又炒it?

有同事情緒激動
唔知點解睇到想笑

判咗好多出去，請都係請半年合約，每半年續一次約。

利申：In 過

真係好仆街

唔拎政府錢就當然係為咗炒人

轉whatsapp group

Call centre 狗

由細細個聽匯豐裁員到大啦
唔明做匯豐既人點會唔係隨時諗住被裁?

鳩叫wfh 果班終於承受返個惡果

拎左政府再炒
但你唔知老細有冇拎
仲有日日請唔同人又唔知計唔計
重複登記同一個員工又唔知得唔得
總之呢度都可以貪到成百億

講句whatsapp group 就當真??

點會係鐵飯碗

唔拎政府錢就當然係為咗炒人 ＋1

大把大公司都無拎

成日都炒完又請再炒

拉

供緊樓個啲真係恭喜發財

炒完人又可以升了, 可以入貨了
#帶頭炒人正仆街

咁銀行業就一定係好現實既
留D搵錢既 將D唔搵錢既掉比第2間接仲可以打沉佢

有同事情緒激動 個個都擔心疫境下再難搵工

當人地開善堂？冇料到既老屎忽？

做得就預咗有呢日，係人都知佢成日都炒人啦，咁驚一係你供樓太緊 經濟咁差又冇後著，自己攞黎

你入到大貓都預左嫁啦
大貓每幾年就大裁員一次

炒完可以用starting請番FG
又係做番相同既野

豐都去做係抵撚死，出名閪都撼頭埋去

炒哂佢啦

應該知架喎個list 有得down 來睇

無錯

Hsbc無拿

樓豬有啲假，做得大猫都預咗隨時被炒㗎啦

咩Dept? leasing ？

恭喜發財

email?

緊係炒做左好耐啲中層

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

次次裁員都有匯豐份

汁？

我見過有同事都係大猫雞出黎，咪一樣搵到工

講到尾都係班人廢

事實真係佢養好多廢人！！

呢d大公司好鍾意開d垃圾位養屎忽鬼

啱啱拎左林鄭既「保富豪抗疫基金」？

真唔真

係時候喇 年資高既走 低一級升上去分分鐘差30%人工

我都想比人炒

係咪又出返一年糧俾你先

唔炒IT先係新聞

堅定流？5號仔股票仲未爆升

流料呀儍仔

it狗早就炒哂

仲有IT狗可以炒咩

跌穿30未

5餅2魚咁

大機構總有呢啲問題
Old sea food

留名

炒咩部門

好多中女肥婆黎架

業務重組

請大把廢人

大把，多到你唔信

石門都有一堆

有動作實會上報

匯豐 你押注押喺中國嗰邊 呢個賭局都正式開始

平時都現實開 呢個時勢更加現實
你死你事

好多肥到坐輪椅咁滯

換血？？真係炒人？

TKO，奧運仲有一大堆，炒極都有
個個以為hsbc炒人啲人好慘
其實拎完隻肥雞一個屈尾十又請返佢做contractor，人工仲高左，係冇晒福利

其實未來大趨勢應該都係outsource IT Operation
Project就請Contractor 做，做完就走

依家好興判比印狗做

721大裁員 真心同香港人過唔去

攬炒，真炒

WFH緊派閪信咩

入得去做都有心理準備

呢間野慣犯嚟
每年都炒400人
話想保持員工新鮮度同慳返長期服務金
基本上入得去都預左一年內比人炒

有同事情緒激動

做得滙豐都預咗啦

呢間西嘢不嬲都當員工condom

唉
睇住大貓沒落

炒咁多人都無一個人上連登屌鬼？
有冇人fact check到

連登仔係咪唔會fact check?

大家係咪唔睇新聞，人地一早講左全球炒3萬5千人......依家只係開始，陸續有黎

咪係 炒人好正常

又係斬自己人先 有邊次唔係搵香港開刀

Source??

有冇大貓人士上水講下真假

人地上個星期開始WFH 啦喎，無人係office點派信？

721想分狗隻注意力？

應該炒車

利申: 大貓做緊，全世界wfh ，無收到風有事

0005

有無諗過其實世界本來就唔需要咁多人
炒人係正常 邊間公司唔炒人
點解要係匯豐炒就柒柒地

連登仔真係好on9

行山護士仔

咪燈啦屌

又係我出手既時候

email 大信封? 全世界都wfh....緊

英國幾時申請滙豐破產沒收滙豐資產！？

可能叫人派去屋企

成班連登仔根本係社會最底部 你同佢地講fact check

因為外國有工會

WFH 都要特登返office 俾人炒？

FAKE NEWS
問左好多大貓朋友都無收到任何風仲要炒400人點都會有人知 全世界都WFH點收信呀
Fc左先開po啦

抄香港 無手尾

真 不過好多唔係依行既街外人唔會知賠一賠成年幾糧

推依個

個個IT部門都有總有堆 帽雙子座 嘅天竺朋友

Sorry...問到了，原來係CDD果邊大地震

香港有3萬幾員工

Cdd係咩

customer due diligence, KYC

炒咪炒
做得越耐同出面人工越脫節
啲人跳出去兩年跳返入嚟人工好過一路做嘅20%
行山都冇大貓咁低

恭喜晒

堅定流呀？

fake news

即係skyway定HBT

本身炒都燈到唔炒

追息股東：
炒人cut cost 仲唔係好消息
慳左錢仲唔快啲派息

連DD，KYC都炒，等罰錢

膠嘅

有冇source？

收咗政府津貼先炒人，真識玩

咩時勢仲跳出去
邊間銀行開善堂大量請人

同自己銀行借足十成果啲

唔炒cdd 唔通炒rm咩

真?
炒左幾多人?

source 啊 ! 你老母

啱呀 一樣價錢肯定請英文勁既

唔罷工就收信封

推7頁都唔見source

傳聞賠16個月
可否快點炒鳩我

巴打心水清

咁pk?!

最後果句唔agree, 行山同dept 同grade 比起大貓都低10-15%, 仲要行山band 4 難升d

仲係36蚊

炒完人 成本減左 股價先有得升

奶共都唔夠錢？ 正廢柴

唔信，post whatsapp啦

有source未 問過CDD既人完全冇事

恭喜我ex呀

滙豐退場，香港滙豐同恒生賣比支那

唔會大量一次過炒啦！陰D陰D咁郁

情緒激動 = 好嬲好嬲 ?

唔知觀塘嗰間水浸嗰日有份惡鳩蘋果記者嗰幾條仆街有冇畀人炒呢 ?

真
唔撚想返啊

lm

要留番D錢奶共 深度發展中國市場

有冇補水

call centre呢D炒好正常姐
今時今日都係夕陽行業

點會，d人乜都打上去call center問

我公司炒人都係叫佢第二日返去執野同拎支票

汁都無
咁多人信

全香港通常得一間銀行唔會炒人 就係中銀香港 所以俾人叫做養老院

執野箱 圖都無一張 點信!

恆生少女事件薄

所以要放病毒清除低端人口
但又唔可以冇奴隸

不過大公司係多冇用位，見過好多router

流失率太高本身就唔夠人

老屎忽坐住 新人黎到都好快走

即行山無大貓咁好前途？

唔怪得知5號仔突然升咁多
節省成本

信就on9 個個wfh
上年派信都係經email

係先好講 支持

之前Capco X HSBC 個Project 咪係咁
11月嗰陣日日有新人黎 但12月就cut project炒晒所有人
後尾HSBC 另外請番比人炒嗰啲做contract

大換血, 可能搵大陸庸才黎做

被裁果班係咪去做步兵

要搬離香港當然炒人

睇下其他股今日升幾多先啦

認真，我寧願退休賓妹聽我電話好過比支那鄉下佬聽

年年炒400架啦
請新人炒舊人
咪控制到個薪酬水平

揀今日721先黎大裁員

炒就遲早㗎啦

但不下十個人講咗WFH....大家都好似開心得滯無視咗....

係人都知返銀行都會比人炒 有料咪入政府做囉

資訊好混亂

有啲又話問到真係炒人

有啲又話乜事都冇

點FC先

吹水多

收唔到風喎
相信係假料

班廢物終於比人炒

中二病

正常都保高級白人炒低賤亞洲人架啦

同你個名一樣

冇信冇圖一律當fake news

連登仔會唔會太睇得起自已
美心都搞唔撚掂，搞大貓

高清圖

新聞又無 汁又無 圖又無 片又無
99。9%流料

無source不如收收皮先

fake news
屌你老母樓主咪撚9up啦
wtsapp gp瘋傳
利申oly大貓staff

返一座，問過人，唔覺有。如果成400人，蘋果一早係樓下等。而且大多數wfh，點派？？

垃圾

炒完人又上返60蚊 呃廢老買

有冇賠錢？

正式改名為 the world 奶共 bank。

冇個有力嘅公會咪任炒

匯豐幾時執 睇黎要拎定錢出黎

5 爆升

推

但005今日升咗一蚊

年年都炒人 炒極都有

HSBC 都，咁全民勇武都得啦仆街

都幾靚個building

滙豐cs 真係唔錯，答到客問題

Hsbc denied that runmor?

wfh 點樣炒？

網上有傳言指，滙豐銀行員工透露，該行今日開始陸續裁員400人。滙豐發言人對本通訊社表示，留意到近日個別社交媒體的討論，必須澄清有關傳言完全沒有事實根據。

樓主放流料

幾大仇口先會作咁既故仔

siu4 連登仔又炒車

樓豬準備好坐監未

Admin加咗「管理團隊警示：本主題內容已被回報為「無法確認資訊來源及真實性」，請各位留意。」

樓主係咪沽緊5號仔呀?
見升市就放流料

坐監啦

樓豬洗定屎忽坐監未

作野都俾D心機啦，認真D。加D圖呀，片呀，錄音呀咁，整色整水。作到似層層咁，俾心機，騙徒係一門手藝，唔係咁求其就可以做。你咁樣好難搵食架。做雞都要俾D反應啦。你要睇吓國泰呀海洋公園呀呢D咪認真囉，生意失敗但又可以有香港政府倒貼錢俾佢地，呢種先係騙徒最高境界!! 合法騙徒!! 幾威!!

FAKE NEWS唔好推

一句 "轉whatsapp group"
就以為可以任吹唔駛本

起下底先

work from home, 點派

yep
半個finance喺度

所以香港人真係頂級奴隸，俾人炒完減人工福利恰撚到上心口都唔轉行轉公司

收皮啦hsbc

不實報導

去監倉同手足團聚啦

公墓完咪撚wfh呀

佢啲位fresh grad做得黎又平
經驗多少冇乜用
咁好正常 佢哋入行都知啦 自己個職位冇技術含量
大家知玩法 點會仆街？

fake news?

樓豬老母做雞 好平

轉whatsapp group (已fc)

炒晒車啦戇鳩仔

樓主已犯國安法

樓主想做市呀?

洗定個屎忽入去俾人通櫃

又炒IT狗

FAKE NEWS!!!

又一證實連登黃屍手足真係零智商，未FC 都可以咁多人LIKE

滙豐慣犯

like=信係真？建議你真係去驗下智商有冇負數

樓主pin this

抵死 幫紅色銀行打工的下場🥱

Ching識d野

..............個post係樓主開

無法確認資訊來源及真實性

樓主一手料wo

Fake news 拉

消息一出，尾段先拉升㗎
衝出嚟7

好多公司都用未能達到公司標準而炒緊人啦

聽完你講 我放哂5號仔啲股票 ..

睇黎你唔係好識經濟
cut cost 係會升喎
唔通請晒返黎個個wfh係好咩

又一證明連登係一個充滿謊話呃傻鳩既地方 支持拉樓主嫌疑做市

on99
係既賣曬報紙啦
信個d人真係弱智

支持各位匯豐股東或者想睇樓主仆街既人報警拉人
好想睇到樓主仆街含家產

如果唔知係咪Fake news 都咁多Like，咁直情係負智商

連基本分析力都無，建議你應該去驗下腦

借

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

可以咁講。而家行山d senior mgt都鐘意搵大貓的人升過黎，姐係行山的人又少左機會

呢個時候又要講capco呢間pk公司，明知hsbc會炒人都要繼續請d fg做咩compliance analyst, 結果做得幾個月就俾人炒晒。

俾個C 你 你會自己走

炒黎炒去都係back office果班，未見過炒前線個班

大家報左警未 唔好比個post停
樓主想坐監幫幫佢

等緊佢變仙股

推到樓豬坐監啦
鳩UP諗住唔洗負責任

推到樓主坐監
利申：推唔郁

返總行 International banking 一定唔駛炒

真

慘

匯豐股東一起推到上面成班做假傻鳩去死吧

仲有冇IT狗黎炒

推到樓主坐監！

想造市？已報驚 樓主rip

新聞無報到

屌丫正一仆街呃鳩左

樓主RAP

行銀不嬲對顧客同員工都仆街㗎啦

借一借位

港台真係好勁
Youtube 10大佔3條 包辦冠亞

1
2
7

大家要subscribe CLS

而個回覆真係串到仆街

但忍唔到笑

但係今日同其他銀行RM吹水
佢有舊同事HSBC被炒，又係IT部

滙豐算鳩數啦

最有用嘅department住住都係第一個俾人cut人手
不如搞咗Hr department先啦

心水清

Ching 似知咩事喎
成個post 都冇人講

石門有人確診咗但仲要人返工

匯豐除淨唔派息

唔炒IT炒咩

屌爆樓主個西,足樓主中武肺

樓主咩居心

無論真定假都好，滙豐裁員都唔係咩新鮮事，由08年開始頹到𠵱家，次次識得炒人又唔諗吓點增加收入，海外市場更加次次畀政監局罰錢，低息環境又大無限QE，息差收入好難會提高